人手置頂！渣家軍水門雞疑無牌製造盆菜

根據我喺食環署嘅網頁
黃色水門雞喺荃灣南豐紗廠
係未被列入持牌食肆/工廠食堂

仆你個街！黃色水門雞竟然可以
為所欲為到咁
公開賣埋啲黑心盆菜！

亦即係 黃色水門雞暫時懷疑係無牌經營緊

賣緊人血！唔安全！污糟嘅盆菜

上面呢張圖就清晰睇到
所有嘅盆菜器皿、食材
全部一律出現喺荃灣南豐紗廠

請大家落力啲打去1823投訴佢
轉頭我亦都會報警搵狗處理
仲有佢啲貨懷疑會阻塞消防通道
水門雞永遠都唔係同路人

同埋真係唔該！罷食佢！

推爆佢

水門雞，你食撚完人血饅頭未？無牌經營賣埋啲黑心雞，仆你個街

報狗處理多左啦撚樣

Sor 嬲得濟，唔報狗了。屌你老母水門雞

召喚南亞仔

樓主分化撚
推

水門閪：洗閪告急咩 我地有嘅係骨氣

你咁得閒不如搵多幾間無牌藍店

拉

推

渣粉來了

岩！ 水門閪唔係藍店
搞鳩又新街黃店 又自編自導俾人淋紅油
係比藍店更仆街嘅黑店

龍衛兵入嚟未？

已經畫好召喚陣

依間衰過藍店喎

水門搞鳩阿玉，全元朗都知

支持

黑心食品大全

又分化同路人，痴撚線，藍店又唔見你查咁足

一日屌渣哥，一日屌龍門。
好撚悶d分化post

黑店不了，水門雞唔係同路人

轉場因為香港已經好翻

DLLM 龍門

食水門全部爛臭閪

終於入嚟

兒登話唔係就唔係

收嗲啦五毛狗你個account臭曬啦

渣狗=分化始祖

咁正義丫嘛，不如你解釋下

精液蛋

會員6帽王何家成幾時入嚟？

見到生都食 on9

好多人鐘意食精嫁

整得生冇錯 on9

仲有佢哋好朋友漁一 JaseLab

想俾渣哥口爆
你就係食開精嗰班！

係蕉同路咩，五毛狗嚟；
當宣傳得啦，水門雞好食

你班傻閪黃衛兵夠臭啦，成班新會然以為世界圍住你轉，無神論者巴別塔同北歐心科學仲健在喎

我估tvb成成第一句就係「龍門不嬲仆街」

唔鍾意渣家軍，但覺得你做多咗

龍門當日夠賣黑心月餅啦
有口話人,嚴人寬己,垃撚圾

龍門勁撚仆街

返去睇楊明乖

你咁叫解釋左嫁啦？

講咁多，有咩證據就貼曬出黎啦

呢間嘢瘋狂搞其他黃店 衰過渣狗

Lm睇圖

分化完未？

對住渣家軍，我永遠唔會覺得自已做多
越做得多，佢哋先唔會咁猖狂

利申：反渣，撐漁一、煲底、綠水門

繼續分化，幫埋正苦做野

唔好咁啦，tvb成成

拉

不分化

屌你老母

一嚿屎篤另一嚿屎 拉

咁你咁正義丫嘛，不如你解釋下
定係你想話我屈佢

佢哋先最中意分化

盲目包容只係縱容

已經有四件20x5毛pr進場

起底
推

你咁正義丫嘛，不如你解釋下
不如你話埋我5毛、我屈佢

渣狗 同水門狗 一樣都係仆街, 砌黃店生豬肉

黃圈老鼠屎，自己整出嚟嘅出品係生嘅，唔撚食得人，走去屌鳩個客

咩都不分化去渣狗啲po到留言睇下渣B block唔block柒你

不如樓主幫我pin

正確

屌客

唔係 我指緊佢個post啫

咁就用推文啦

Agger

渣家軍藍wo，亂屌樓主分化

100毛pr公司

黎黎去去又係果幾隻龍衛兵圍爐取暖,垃撚圾

嚟嚟去去都係你隻tvb狗喺到孤軍作戰

人呢

起左未

起埋右

呢間垃圾中嘅垃圾

熱狗page

笑L 死人咩

冇錯

笑撚大我個口起底就知你咩料

不如你解釋下
定係你想話我係五毛、我屈佢

哩啲仆街仲衰撚過藍店, 知係藍店起碼唔會去 保障自己肚仔，食佢因為係黃店 信任佢出品為客，自己做錯野 仲聲大大屌人

on9

建議reply俾條傻閪跳跳虎

你on9

見到生都出菜 on9

哎呀又上咗兩名

去左邊

右邊？

拉！

佢仲衰撚個藍喎

咁撚煩既

傻閪虎拉唔到po好嬲好嬲

渣家軍咁撚煩嘅成日搞鳩龍門

入錢入錢

當日佢地有份屈龍門係無牌月餅工場
點知自己就真係無牌

好

可唔可以解釋下點解拉

去中間

推緊

人地講得無錯仲幫襯既叫on9

屈你老味咩
無牌扮有牌,食屎啦

#122覆唔覆到呀傻閪

你老母都俾我推緊

解釋下點解拉？ #122

拉啦屌 保護黃店

可能佢支持水門呢

你老母都俾我推緊
笑撚咗

推下先

手足

點解拉

多謝五毛推post
敵人反對的我們就要堅決擁護，敵人擁護的我們就要堅決反對！
所以渣家軍一定唔係咩好人

偷偷留下負皮？

唔俾

你老母日日比連登仔推

俾

G持追擊渣狗

唔好理條on9仔啦
比曬圖佢睇，佢咁都撐落

批鬥師出動！！！！！！！
光復香江 時代批鬥

去站務台report佢bot啦淨係識拉

睇下渣家軍點批鬥先

你咁正義，不如你解釋下
不如你起埋我底、答下我，我係唔係五毛、我有冇屈水門

支持報國安

即刻潛

梁振英D手下唔伯放過搞同之鋒有關既野
南亞仔果班撚屌都唔撚係黃

理撚得你乜柒家軍呀

批鬥黃圈就會贏 內鬥就更加會贏
批鬥完 即日煲底見啦喂

自從水門雞揾人扑9亞玉冰室兩公婆就無再去食

痴之鋒就有光環可以亂咁嚟

善用推文

搏唔到繼續奶渣啦

潛 不了
要批鬥

渣家軍當然要受返

都係回應唔到

哪裡有錢分 哪裡有渣家軍

你去左水門facebook屌左佢批鬥黃圈未？
你咁唔鐘意我追擊水門既話，你割我席囉
block埋我又點話

不如你開post批鬥返X家軍呀喂
互相批鬥 贏撚硬
哪裡有批鬥 哪裡有批鬥師！

又係你呀
上次大大聲話要屌我老母呀嘛 唔係做走數撚咁柒呀嘛？

你條廢物 叫你去死你唔撚去死

我命令你 立刻批鬥

咦你搞清楚先
渣家軍都唔係黃，點叫批鬥

哩啲就算啦
係嘩內鬥

立即批鬥
立即煲底見
唔批鬥 不是黃

俾啲理據啦笑撚到我碌地啦屌，柒撚到你

咁我建議你割我蓆、block我囉
我見到唔公義，我企出嚟。我唔會介意你block我

理撚得你 咩戇鳩家軍姐
總之批鬥 無得輸

全部size6就以為道理喺佢嗰面

block我囉

俾多三分鐘你！然後block柒你！
原因係你太柒！

點解要blcok?

批鬥師要人呀

呢啲post真係好撚煩
真係正經野又唔撚推

分化撚現形
對同路人幾唔中意都好
最多都係公開罪行
點都唔會想同黑警扯上關係

咁我就一定屌水門嫁啦，你就話我係批鬥師啦，咁你割唔割我先？

你舊垃圾都未死 有排都未到我啦

批鬥批鬥

水門閪分化緊個陣你去左邊？

割咩？ 大家都係批鬥師 為民主運動出一分力

水門閪係藍店 唔係唔屌得呀

水門閪報食環搞鳩龍門個陣你去左邊？

兩邊都有推

咁不如你起我底，睇下我有幾多個posts係屌渣家軍，有幾多個posts係正經野？ 而且我日日打Twitter戰線同做文宣posters又要同你講？

上次見你失控咁 今次食左藥

推爆比

秒

大j沙律錢一問

一張圖話比你知熱血公民走得幾前

你去買899一件衫

渣哥水門一律當黑店

龍門俾渣家軍針對🥺

入黎講完樓主應該po 藍店d 人見到樓主d 回覆之後一律潛水

佢搞鳩龍門個時你唔撚出聲？

或者亂吠

好多嘢都忍到
係渣家軍忍唔到
而家最多都係還返佢哋做過嘅嘢俾佢
冇做多㗎

燒賣皇后認黃要比水門話佢地係藍黑店喎
訓醒未呀柒頭

agger本身唔理呢啲紛爭
呢班閪店笑鳩龍門廚師單嘢之後真係忍唔到

水門閪咪你口中嘅黑社會

水門狗賤野大整合(一)
引言:
由黃色經濟圈啱啱開始
黃色水門雞就不斷係Facebook出Post以證明自己行得幾前
吸引唔少港豬去幫襯佢(包括本人都幫襯過幾次) 就算幾難食幾生都會幫襯
甚至做埋雞粉 幫手打壓一D非黃色水門雞圈既人

隨住時間過去 黃圈金錢既吸引 人既本性就會浮現
以下就係一D 黃色水門雞點樣老屈良心店/ 錯都唔認/ 用鄉黑供應商等既事實
1. 老屈黃店
以下係黃色水門雞(稱"黃色")自己以一個黃店出Post暗示
只有佢同清玉係果條街附近係黃店
再由一位雞粉係fb group開Post帶頭質疑其他鋪頭
事後良心店登埋報以表清白

以下又係一位雞粉係fb group開Post
帶頭話綠色水門雞(稱"綠色")係藍/鄉黑
再加上黃色老細係fb 鳩up話人地係原居民
(正常人係果時都會諗起原居民=鄉黑掛?)
事後綠色捐左一筆錢比612以表自己清香

未完! 點解黃色要抺黑綠色果間?
咪就係因為黃色果間要係尖咀開分店 仲要開係綠色附近
同埋有杜汶澤幫綠色賣廣告 黃色驚舊餅會比人分得多
所以咪要出哪渣手段

(待續)

富臨龍門斬人見骨

你班仆街仲係度鬥黃
連仔可唔可以ban哂呢班PR狗

所以我會幫手推下
我都唔鍾意批鬥嘅

渣狗=黑店

呢張相勝萬語

又多件20x5毛pr入場

同佢地最睇唔起既藍屍一柒樣

起底

班友本質上都係藍屍都冇腦

即刻block 你老母臭雞全家聽日死

核彈級醜聞
好意思話自己黃店

整合二
1. 老屈黃店(續)
有一期黃色連續出Post話 阿冰老細搵人打佢
連黃色鋪比人淋紅油都關阿玉老細事
更老屈阿玉老細同721班白衫有關係
令阿玉老細沾上鄉黑之名

事後 有幸另一黃店為阿玉澄清
以證明阿玉清白

事後黃色無諗住道歉 仲要惡返人轉頭 要人搵佢先
(係咪好似警犬打完人 再PPRB叫人報警求助?)
An為黃色老細; Vin為阿玉老細

事後攬炒收場 被公開whatsapp對話更顯示出
黃色同佢圍內好fd既黃店有開分身吹風

龍門事件唔多講 時隔差唔多一年
仲未拎到證據出黎
更值得關注既係黃色連同渣軍一齊搵黨媒出書老屈
仲要同一個北京小粉紅稱姐道弟

2. 用鄉黑/紅底供應商
要一間食店要完全唔用大陸野野 其實真係係一件幾難既事
不過供應商係有非鄉黑/紅底既選擇下
黃色居然仲用鄉黑/紅底供應商 唔知咁樣算唔算人血?

(待續)
你班雞粉解釋曬咁多先

你咁正義，幾時去Facebook page去屌水門唔好批鬥同路人呀？
定係你想話我係五毛、我屈水門呀？

好撚威
繼續圍爐攻擊自己人啦
成班熱狗咁

直接出po啦

Gphone 定毛主席

渣家軍咪就係咁樣囉😂😂

又屈

屌你老母收皮啦
仆街
正一垃圾

你講佢哋？

以彼之道還施彼身

完全冇錯

你班分化既PR等食屎

你班渣家pr等食屌

Push
推撚爆班仆街

我兩邊都有推呀屌你老母傻閪虎的好朋友

Hello?答我未？

答你老母 富臨斬人咪龍門有份囉

再拉

幫你拉

再幫你拉

黃水門斬亞玉就有份

正
一齊拉
等佢沉

邊個再推就係同我過唔去

扮乜姐 用個名咁撚巧合咩
藤㨢瓜 瓜㨢藤

不如你解釋下d圖，定係你想話我屈佢呀
你唔鐘意咪起我底、話我係PR、block埋我囉

已開post
條友鳩up 唔啱聽就spin
但一個證據都無

南亞巴我撐你

向大家介紹返 專老屈黃店同用鄉黑紅供應商既黃色水門雞

入咗

多得樓主呢啲撚樣，愈來愈多商人唔敢認黃
認左黃唔止會比狗針對，比黑社會搞，仲要比班黃胃兵批鬥

黃芝丼 8月13日出街

而會員南亞仔 牧羊記果堆帳號就係3,4個月前一直用渣家軍黎搞黃圈

再黎係分開幾個帳號輪住一人出一次渣家軍既POST

成條又新街都俾黑水門搞

淨係食綠水門

我由笑廚師開始已經反

黑店都當黃店 分你老母化咩

個老細根本癲狗聊事鬥飛最撚叻，聊黃店最把炮，又唔見佢搞藍店

食環狗尋晚搞鳩黃食店孖寶薄餅

係呀牧羊記專搞黃圈

梁振英唔會文過之鋒我明既

係我叫佢無牌經營？
就係因為佢聲大夾惡，抹黑同路人
先會有咁多人唔鍾意佢
收皮啦你

好feel好多，好似去左秦國食咁

渣家軍不意外

繼續屈

雞粉又潛水了

都唔係第一次啦
上次macro個單冷泡茶都係咁

食環狗尋晚搞鳩黃食店孖寶薄餅

牧羊記如何搞黃圈？

你地小眾咪要KEEP住出POST囉
唔係邊有梁振英D鳩水流到去你地果度

睇下渣家軍係大眾定小眾囉

等你搞得死先算啦

不如話係董建華背後搞架啦

鳩up兩句屈毛唔洗本，咁柒多fb cap圖就睇唔到，盲架屌

民意逆轉！FB黃店谷有人貼銅鑼灣大渣哥，劣評如潮！

surprise

推乜撚啊

人哋係渣家軍三當家

咁仆街

我唔理個客肯定係龍粉想屈我

民意逆轉！FB黃店谷有人貼銅鑼灣大渣哥，劣評如潮！

小朋友做咩潛咗水？自知冇人撐？

黃芝丼之前8月之前既你地有咪拎出黎囉

黃圈老鼠屎

咪就係依家認清渣狗真面目囉死傻閪瞓撚醒未

分化撚現形
同路人殺你全家都好
最多都係公開罪行, 唔會報警
點都唔會想同黑警扯上關係

元朗國人大家都知咩事

梁振英唔會介意長線洗錢落去打黃之鋒既
你地可以KEEP住係討論區出POST既生意做

有冇美心 或藍店 冇牌既news? 我一定幫你推爆佢

龍衛兵係咁,做埋D野多9餘
收錢打工係咁樣
其他post唔會見到呢班柒頭

個post出咗咁多100毛pr都係上咗熱門
100毛仲唔勤力啲

呢間咪藍

繼續屈啦鍵戰上年你咪又係對住個mon

機場特警（7）

拉
拉
拉

你班人出POST幾個月又要話鍵戰
屌你隻傻鳩

最多就係100毛pr扮中立撚

分化
拉

拉多下

屌唔到又要惡好嬲好嬲
咪又係拉唔返落嚟
繼續屈我係689打手囉，係呀我係分化黃圈第一人

食環狗尋晚搞鳩黃食店孖寶薄餅

繼續拉

我又拉

點解越拉越上咁奇怪

食環狗尋晚搞鳩黃食店孖寶薄餅

點呀我仲係咪分化黃圈呀答到未

一齊拉

pull

Pull

100毛pr攰啦

PULL

你一直COPY咪即係上次果條友囉
淨係我見到都3個帳號

好攰好攰

其實唔止一間會賣
因為未必係佢地自己生產

我係5毛
快啲block我

拉下先

拉吓先

咁多龍粉
愈拉愈上嘅

係唔撚倨渣家軍㗎啦

+1

冇食好撚柒耐，幫襯唔落

我係中立㗎

我係鬼

係佢哋眼中唔支持渣家軍就係龍粉

綠色好食好多

我係中立㗎
除咗要制裁渣家軍之外

真..其實水門雞冇咩特別，綠色好好多

綠水門啲雞好滑

推一推

留名再追post
學下龍門啦
人地拎個牌出黎大大力屌醒你
我唔撚係無牌

黃晒喇腥，走啦

鬥撚夠黃未，屌你老母臭閪

佢有出post認係自己人手整

之前渣家軍仲好意思串龍門無牌整月餅
又要雙重標準

有冇認自己工場整?

渣狗鬥？

依個post 好好笑

最好笑係你件傻閪

咁唯有等佢澄清 佢都係次次懷疑完人 甚至老屈完黃店後 都係人地澄清返

報食環啦

訓左幾耐
渣家軍鬥黃咩料你唔係唔知啊嘛

屌你啦渣粉，黑店衰撚過藍店

負評變多了

負皮係負俾水門

正負難分

負評係比水門雞呀傻閪

話告急既都係唔急既

hehe 推推推

水門雞抵啦

俾得我兩個雞食

屌你老母人血雞扮哂嘢

渣狗

推撚爆佢 屌你老母
渣家軍全部仆街死

屌 慣咗手勢
推撚爆佢老母臭閪呀

抵啦

狗都唔食

佢搞鳩龍門你死左去邊？

篤得灰既人都唔慌係咩好人
你可以憎龍門憎渣哥，呢啲係個人取態
但係將你唔鍾意既野篤灰比交比政府折磨就代表你先係最撚大既問題
自己其心不正好撚柒心長進下先啦
第一時間諗篤灰我屌你老母臭閪啦

講明先，我係屌柒你篤灰，唔係話支持水門雞
廢事你睇到有人屌就代表係渣家軍

佢哋之前搞龍門搵埋東周刊添 又1823又食環又海關啊 左膠

又睇唔到 唔知道了

咁咪屌埋囉
第一時間諗篤灰我屌你老母臭閪啦
成段字有幾難明
點樣左膠呀，我有無叫你大愛叫你散水

啱啱報咗1823

繼續推

推撚到佢仆街死

總之暴力就係唔啱

你講得好撚啱

渣家軍不了

我唔計龍門，黃色水門閪搞鳩燒賣皇后，華叔，亞玉果陣唔見你咁講？

一張相秒撚曬全部渣家軍

痴撚線 佢地係仆街 但你報狗仲衰撚過佢地 私怨上撚哂腦

咪傻啦 班友一早做齊

早晨

靜雞雞，靜雞雞

報啦 都唔係同路
又上東周刊
又騎劫堆(上年)聖誕卡拎嚟出書
搞風搞雨成大半年
係人西個page冚咗檔先靜咗陣

藍屍有好多證據

呢度講盆菜 應該draft份template pin
一單還一單 好客觀理性嘅

飲食台點為之 正經post ?
講盆菜無牌有咩問題？

左膠 -0-0

啱 請水門閪立即退出黃圈
太辛苦了

留喺度獻咩？
自己走啦

hehe

黃閪門

關黃芝丼撚事咩？
覺得關事咪停咗個人血飯佢囉
定係想逆向宣傳呀？

黃之鋒坐監食監獄飯
支持佢嗰班就喺出面食黃芝丼

賣宗堯飯啦

有人提議賣魚蛋喎

再唔係
或者溝埋做王宗堯盆菜

叫饗/lady m 幫佢啦

梁震英啲鳩水
係咪課咗嚟搞呢堆channel?

唔好同我講係"手足"剪嘅片喎

明星都要告急？
佢唔係又拍電影又拍廣告？

哎呀呀 乜宗堯咁無骨氣呀

可能食哂渣狗

開工了,真勤力

早晨呀五毛tvb成成
咁早開工嘅你

下下36蚊食腸粉 哪有錢

黑警睇到個post會感謝樓主提供詳盡資料

你知唔知佢哋為咗搞龍門都報過狗

佢去食渣哥都要自費？

咁明知自己係"所謂"黃店
仲搞乜撚嘢私怨？
腹背受敵咪啱囉

記得睇過佢係有家底

wiki都仲係咁寫:
王宗堯自小家住龍蝦灣，母親是家庭主婦，父親經營餐飲、玩具、建村屋等生意，讓王宗堯小時候在富裕環境下成長[1]。

都唔緊要嘅
大渣哥快啲整聯名食物幫佢啦
自由定價呀

#同舟人誓掠水

屌你老母龍門

渣哥係咪串緊黃宗堯

回力鏢 btw 一定又係龍門

笑撚到我流晒口水

人哋要工作機會 唔係要捐錢
大渣哥同100毛，開套戲畀佢！

仆街啦你渣家軍

龍衛兵都on9,屌龍門就一定渣家軍咩

渣唔渣家軍我就唔清楚 不過我肯定你係五毛

笑死 叫食開人血饅頭嘅渣狗幫手 不如叫共匪幫

報狗？

笑撚死 中少次回力鏢得唔得呀

好事黎既

你老母做雞都係好事嚟嘅

有冇人試過龍門個盤菜
4人份量要成千蚊 唔知值唔值

支持搞鳩水門狗